被指凍結許智峯戶口 滙豐：對有事實被歪曲感失望

被指凍結許智峯戶口 滙豐：對有事實被歪曲感失望

#港聞 宣布流亡的許智峯稱，他及其家人的滙豐銀行戶口資金一度被凍結。滙豐表示，不評論個別個案，但對有事實被歪曲感到非常失望。(12/7/8:46) 全文

其實點先唔係個別個案
咁岩今次許智峰 所以唔計?
凍得都一定有特別原因
係咪次次都唔計
定平時都成日凍人戶口

凍完再解凍咪即係無凍過囉

不評論個別個案

我都對匯豐好失望 cut埋你張卡

不評論但又死出黎講野，做乜鳩呀